{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006202",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "아르도르"
    },
    "text": "こんにちは！当アルドールはオーダーメイドケーキを提供しています。 ホールケーキの場合、ピックアップ日の3日前に注文していただく必要があります。 ボトルケーキは固定デザインで当日注文も可能で、配達の民族アプリでも注文できます。 当アルドールは、国内で許可を得て正式に通関された食用色素のみを使用しています。 特に濃いカラーの場合、肌に色素沈着が発生することがありますが、時間が経つと自然に消えるため、敏感な方は慎重に注文してください。 使用されたケーキの色素は、時間が経つとにじみがあり、ピックアップ当日に使用するのが最もきれいな状態を保つことができます。 ケーキカラーは調色過程によって一定ではなく、画面と実際の色味は異なる場合があり、写真を撮る時の構図によってデザインの違いが生じることがあります。 ケーキは温度や時間によって色のにじみ、水の出来、座り込む現象が発生することがありますので、ご注意ください。 購入後30分以内に冷蔵保管をしなければならず、2日以内に食べるのが一番です。 完成したケーキの場合、インスタグラムに別途の案内なしにアップデートされます。 私たちの位置は駐車場の中に入ると入口があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当アルドールではどのようなケーキを提供していますか？",
            "answer": "当アルドールはオーダーメイドケーキを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキの注文にはどのくらいの日数が必要ですか？",
            "answer": "ホールケーキの場合、ピックアップ日の3日前に注文していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボトルケーキはどのようなデザインで注文できますか？",
            "answer": "ボトルケーキは固定デザインで、当日注文も可能です。配達の民族アプリでも注文できます。"
        },
        {
            "question": "当アルドールではどのような食用色素を使用していますか？",
            "answer": "当アルドールは、国内で許可を得て正式に通関された食用色素のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ケーキの色素は肌に色素沈着が起こることがありますか？",
            "answer": "特に濃いカラーの場合、肌に色素沈着が発生することがありますが、時間が経つと自然に消えるため、敏感な方は慎重に注文してください。"
        },
        {
            "question": "ケーキの色素は時間が経つとにじみますか？",
            "answer": "使用されたケーキの色素は、時間が経つとにじみがあります。ピックアップ当日に使用するのが最もきれいな状態を保つことができます。"
        },
        {
            "question": "ケーキの色味は写真と実際のケーキでは異なりますか？",
            "answer": "ケーキの色味は調色過程によって一定ではなく、画面と実際の色味は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ケーキのデザインは写真によって異なりますか？",
            "answer": "写真を撮る時の構図によってケーキのデザインの違いが生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ケーキは温度や時間によって変化しますか？",
            "answer": "ケーキは温度や時間によって色のにじみ、水の出来、座り込む現象が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ケーキの保存期間はどのくらいですか？",
            "answer": "購入後30分以内に冷蔵保管をしなければならず、2日以内に食べるのが一番です。"
        },
        {
            "question": "完成したケーキの情報はどのようにアップデートされますか？",
            "answer": "完成したケーキの情報は、別途の案内なしにインスタグラムにアップデートされます。"
        },
        {
            "question": "アルドールの位置はどこですか？",
            "answer": "当アルドールの位置は駐車場の中に入ると入口があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 574
    }
}